Agregar al menu

admin/cuenta/

- Ejemplo:
- 1: ACTIVO
- 11: ACTIVO CORRIENTE
- 111: Caja Sucursal Resistencia
- 112: Caja Sucursal Bs As
- 2: PASIVO

admin/proceso/
admin/anticipoventa/

Crear un nuevo registro en configuracion (setting):
-antes, crear un registro en cuentas el valor de id va en xxx

clave: CuentaOrden
valor: xxxx

clave: cuentaManoDeObra
valor: xxxx

-antes, crear un registro en proceso el valor de id va en xxx

clave: procesoGenerico
valor: xxxx

Utilizar el mismo valor creado anteriormente para crear la cuenta
al ser de CuentaOrden el tipo es: Debe

admin/setting/
-Se utiliza para los valores del presupuesto

- pre_costoHoraAyudante: 10.50
- pre_costoHoraOficial: 20.50
- pre_gastosGenerales: 0.5
- pre_beneficio: 0.2
- pre_impuestos: 0.248
- pre_mantenimiento: 200

clave: valorPorDefecto valor: xxxx


#SERVICIOS
- SistemaPresupuestoBundle:Services:Funciones.
-- getFloatByTime() * Convierte un time en float.


/admin/clientecondicion

- No Responsable: 21
- Monotributista: 21
- Responsable Inscripto: 21
- Consumidor Final: 21
- Excento: 0

SETEO DEL MONTO
Entity Comprobante, function: isDebeIgualHaber(). Setea el monto si debe y haber son iguales.

Factura Compra
cuando se elimina un registro no actualiza la cantidad de articulos, ni el la entity articulo, ni en la orden